[新手]請問喺車行上會會否影響信貸評級？

小弟最近想買架車
但就考慮緊買新車好定二手車好

因為小弟幾年內會結婚買樓
所以想知道喺車行上會係咪會影響信貸評級
從而再影響我按揭借九成供樓

如果可能影響到我第時借唔到九成就買架二手車玩下算
多謝各位解答先

一定會

銀行可以因為你借左3k分期，借少300k比你

原來係咁

如果調翻轉就無問題，因為你有層樓先

多謝巴打解答
唯有忍下手揸二手車先
等有層樓再供新車

有層樓先就借ploan買車，息口平車會好多

多謝巴打嘅意見

任何情況借p loan對信貸評級都係負面影響

因為小弟我唔知道車行上會同借P loan係咪一樣

壓力測試個月薪會考慮（扣除）埋你供車果份錢

變相可以借既錢會少左

唔洗借到盡買樓咪得囉

成班廢物
你地究竟有無搞過mortgage

留名學野